【突發】洪欣疑慘受暴虐現醫院 憔悴湊女 自爆多次離家出走

洪欣星期二（2號）深夜在微博留言話︰「打西女人的男人要不得。」網民擔心她受到家暴。

翌日，有人見她包到冚單拖現身醫院。拎完藥不久，壹仔就碰到她獨自湊女，她在街上邊行邊覆口訊，滿懷心事，非常憔悴。

由於洪欣穿長袖衫和長褲，見不到有否傷痕。但平日素顏都好省鏡的她，這日非常不在狀態，相當憔悴，沒有心機。雖然掛住覆口訊，講到皺眉，但她全程拖實女兒，絕對是盡責媽媽。

雖然當晚隔了兩個鐘，她就急刪留言，更話是一場誤會。但原來一起十三年，二人有不少磨擦，洪欣試過多次離家出走。兩夫婦接受內地節目訪問時，張丹峰說：「記得最嚴重那一次，是在上海吧，她一摔門就走。」

洪欣亦坦言：「剛開始他（張丹峰）會追，現在沒有了。我記得有一次我離家出走，我自己駕車，繞來繞去一兩小時，他都不給我打電話。我回到家裡，我發覺他睡着了。」

張丹峰指洪欣性格火曝，笑說自己受到家暴，「就那種發脾氣很火爆的，自己消下來就好，要不她會動手打人的。夏天去拍戲，我都不敢讓她經常來探我的班，因為夏天穿得少，她喜歡掐人。」

洪欣曾說，婚後兩個人要二位一體去解決問題，要花時間和心力去經營。之前細她十年的張丹峰，跟經理人畢瀅傳緋聞，她都力撐老公。

經歷那麼多風雨，很不容易才走到今日，祝福他們能夠彼此珍惜和包容。

恭喜你簽左個洪欣咁蠢既。。。

快撚D捧紅佢，佢係我老婆咩，打工仔嚟㗎! 打工仔梗係要擔擔抬抬

閪女人

唔打老婆娶佢返黎把撚?

究竟個電話金句可以玩到幾多代子孫

打西女人

佢老公對Ada仲好

咁撚蠢，抵佢畀人打